[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4031)

開過啦屌

唔識開post

利快入比我補飛

手持多狗角大點部署

多毛毛苦主大聯盟

多仔12c未 唔係亂買都贏掛

新手今日全針

下場

多特下盤應該點樣補飛

All in 客win
包中

多仔廢到

羅連4分鐘3球

新手交學費正常

賭左半日冇贏冇輸

算好

5

之前好彩中2x1，叫打和，今日真特 西流針晒得返250蚊

多仔我有無睇撚錯

甘堡爾好撚勁 場場都要追

幾舊水咪當學費囉 今日汁左4k

穿左盤，不過係反向

多仔受讓榜尾隊，傻鳩都識買

屌 下盤惡到

精英隊比多球輸半

聽日all in水手會唔會好不智？

點受讓法

利雲14c未

14:0未

下季

波都未撚入

而家咪受讓緊2.5球 比人屌穿盤

仆街9會封左巴黎果場

Trust me 李城100%

100％杯啦屌

杯條撚咩 真係好廢

利狗入未

想問下咁樣淨係講名，即係講緊買盤？

垃圾西甲肯入未

係 見你名 我應該大你一兩年

多6c

1:3
主其他了

13

多12.5

1:3
下盤針

多1比3
杯佢老母

7777777777

德甲好睇過戲

讓3追4

多狗上力

lm 33

利雲特肯入波未

洗唔洗咁快7c 跳都冇得跳船

如今我在你面前呈堂隨便收看

富比多兩粒 利贏 ok?

多狗3格 快

聽日三場澳假讓球全主

豪門呢講 多仔呢隊真係cls 好彩買巴黎

多狗單邊20c啦快

入唔切多狗角

入a

8888

S

999999999999

多狗刷到仆街喎

psg-6c
利雲-3c

入細？認真？

佢話入唔到大 我叫佢試下入細姐
我上面出左12.5B

多狗唔追和應該刷到仆街 客真係死守

多下半上番d力

角大psg同多毛，要左psg

開11.5係幾趕客

未完場 慢慢黎

巴穿 利贏 富大波 10 1 100

Ajax 2-1

多狗繼續刷

大波串咗多角大 快撚啲3:0la

精英隊絕殺輸半未

快d 12c

多特入波未？
下盤求刺激

2:3

咁夜都有人報假

－3c

入耳門 2-0
讓主 -1
波強 -2
半波強 Cashed
角大 -6

上啊

快閪d啦多狗 刷角吧啦

里爾刷角

巴黎封到完場

我都想，下盤睇到好悶

柏達邦差啲入1-4

Psg 買得未啊
屌你老母狗會

多仔又廢番

客隊鏟爆支角旗

多狗做乜撚野又 肯刷未

psg-5c
利雲-3c

Better

多狗停左10分鐘角 睇黎虛火已完

psg ccccc

psg-4c
利雲-3c

等緊11.5 b 補返

on9到震多狗真係

有無即場水

哇巴黎開返

psg-3c
利雲-3c

cls 柏達邦仲唔踢鐵桶陣

Paris 7c

10.5s 底褲黃哂
係咁封角盤

10c屌

如果冰到10c 就 10 1 100

10.5s 力頂做咩下半場係咁刷

Paris 8c

多 12.5b okay?

力頂中 仲有10幾20分鐘 隨緣吧

無了

11了

巴黎-3

班傻閪入唔入波我真係控制唔到
但我知道 我依家得返100 蚊

屌入唔到12.5

利雲快刷

4.5/5 入一注先

屌喇聲5點仲未退款智假
沙巴

屌你老母多狗d角派錢咁派買左4次都買唔到

玩閪完

12c

psg-2c
利雲-3c

Paris 9c

paris 9c

屌你老母多仔 輸兩球仲刷

12c goalllllllllllllllllll 睇波注都中埋 角球由上星期柏電開始未輸過

利雲特fg未

1-0

ok 一叫就入 訓得

我了

訓撚左無跟你保利10.5

恭喜

多 -2c

利goal?

屌

易到

14.5都入 多狗搶一分

Ccccccc please

cccccc

多狗仲刷唔刷

買完角球無停過

估13c完

12c完

多仔4:3派500

Lm

利雲冰夠未

快能d啦多狗

3-3
13c ft

5x1 叫虎

巴黎比角啦

中啊 多狗好波

多狗ng快

我

多仔入多球

屌你半7真係好撚邪

Psg終於開翻即

利雲-6

3:3拎翻一分

3:3

準撚到

估撚到啦

屌 無角

痴撚線

仲有1角

和5.5

多仔夠膽就cup埋佢

psg c丫

PSG QPR one more la diu

Gel

仆街多狗 12.5都冇

禾了

屌利雲冰撚咗20分鐘

弱撚智 咁都3:3

派？

馬略卡1-1

一貼利就比人追和 好彩補左飛

巴黎奇蹟二連c啦屌

屌你老母德假

你太年輕了

On9冇c

抵佢比拜仁踩撚住 垃圾

你老母psg 波又唔入角又唔刷
你想點？

psg-2c
利雲-2c

巴黎jc係任佢踢 狗撚波

買角輸撚死人咩

自動波c啦

利雲-5ccccc

又角細，dllm

2:1

儲五舊今個星期歐聯整條半大過關算數

屌你老母 輸少一場啦

利雲拿拿聲3.5大

富含比多粒ok?

psg-1c
利雲-2c

屌利雲刷角啦仆街

得半大收米 psg 閪波

11c！

psg goal
利雲-2c

多謝里爾二連 多毛7買左兩注角輸到仆街

收埋 不過都係閪
半大 角大Cashed
讓主 波強 針

利雲-2c

利雲

連續兩個c 屌唔4. 7唔敢買

比多毛整到驚左

全晚贏錢
即係聽日會輸到爆廠

利雲-2c
半7全8 dllm

今日埋單+5k sleep了

真係好on9

唔好咁諗，可能聽日打爆jc呢

屌那星我個3格呀 半7邪到仆街

利雲比多2角啦 利雲唔刷馬略卡幫幫手

利雲刷5c一世球迷

平日贏 六日就輸到仆街

唔刷抵輸啦

利雲 馬略 快快快

太有自信冇買3x4

拗下頸先 我就唔信3c咁閪難刷

控角嘅

3x4都係輸

3x4都冇錢收wo

Gchi

都輸呀

冇錯！我都買左

㩒都㩒撚錯

馬略卡連c

連c

抵輸

刷角啦 差2角

針啦post左珍妃

最小2角 3角更佳

頭先9.5s足水應該補

-3ccccc

盤王仲有高水

食角

食角，針了

半7全8
好撚賤格

屌半7真係成撚日全8 跳了

刷兩c, 一世球迷

盤王尼卡沙

主紅 有冇機

3分鐘

紅咩牌拖時間

半7魔咒屌

刷3c 我奶翻乾淨成個球場

On9利雲特準備俾人cup

屌 比我食個no goal 都唔得 仆街

刷多2角 屌

我領悟到 原來角 都可以咁撚難刷

3分鐘no goal仲有1.26

屌即場真係好難賭

想jump

補幾？

4

1min 1c ok?

接受！

針

唉屌 服撚咗半7

C變freekick屌你球證

-1v

-1c

你老母差一角var哂我時間

C變Penalty.......??

-1ccccccccccccccccc plzzzzzzzzz

-1 -2

咁樣12m

無事

屌你老母

神9

針 2-1 9c ft

冇
9c完

下 下半場無角？

屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

半7無得唔服

今晚3場半一上盤半格

放下 訓

我都係賭波之後先知咁難有角

9點客盤？

輕鬆針

尼卡沙點輸？

9點見

屌你老母沙巴8個鐘仲未派智假腰斬

俄超8.5s有1.82

琴晚德乙爆角爆到，今晚會點

等陣兩場求重心

有

想知

0900 all in 半場和

尼卡沙 0/-0.5

唔買沙沙既可以戒賭啦
狗會每月回饋場次

半和穩d?

尼卡沙咁撚堅?

綠字又咩料

但係平半高水

咦 唔係睇錯 1.84 自膠

有重心

想要普埃 點睇

say

客

懶獨特?

毛7對家又收米

半大個水位咁撚低 陣間神船又係2.65
呢場又2.65

馬會想輸少啲

ok 直屌半大 半膽0203

@大岩蛇 救命

堅料？

唔洗等啦，佢就算出都係出高水嗰邊

多狗幾時死 3串1斷佢

流料

咁買咩最穩

弱智先買多狗

贏果邊

多撚謝

Ajax w

玩具有冇水

不如中國隊拎世界冠軍

Nba 無敵3x1 要唔要？

猁w lo高水啲

要

利昂咁荀 受讓高水？

尼卡沙讓咁淺

堤華納讓人

籃網-2.5
熱火-4.5
馬刺+7.5

主fg 定半和好d

跟

個1.5/2仲低水過神船 買少少睇下咩花神

澳假U21 大波爽到

追多注老鼠

墨假只買拿根亞
其他你地買埋我果份

lakers first quarter -1.5

尼卡沙重飛到 2倍落到1.84

識野
熱火-4.5

jazz -16.5

巴拉圭甲組聯賽
索爾美洲隊 0.5/1 vs 桑坦尼 [(滾球)讓球] (0:0)
桑坦尼 @ 1.740
奇蹟追和

點解半大咁熱 近況得一場半大

好撚想賭玩具呀dllm

下盤

Home fg

有無人知

普埃有無同路

一齊驗腦

等Live角大

95/100

哥倫比亞乙組聯賽-附加賽
佩雷拉 0/0.5 vs 奇科 [(滾球)讓球] (1:0)
奇科 @ 1.830
NBA 美國職業籃球賽
華盛頓奇才 4.5 vs 夏洛特黃蜂 [(滾球)讓球]
夏洛特黃蜂 @ 1.930

普埃 驗腦區

係咪傻架咁都無錢收

布魯日30分鐘踢多個都入唔到多粒

mama我做錯咗d咩 訓前買咗條3串1角大 訓醒馬會得返0蚊

買多狗 一齊驗腦

2.5/3 全格 爽到

出世

幫主

普埃布拉盤

收錢算

屌....

書包大戰一敏

嘩屌

見到你條飛就放心

gel 定啦屌

書包勁好撚多

LA 1st quarter 派錢。。。

0:0

普谷仝人掛住你

想逼撚死人咩？

-1.5 allin左

又點

個個都仲賭緊

我細細個已經睇包爺救手足

包爺

卡沙㩒屌
Fg收硬

等你帶領

又話無得賭

刷角味

哥乙客goal

叫左個fd login我ac

太耐冇賭喇 要搵返感覺

冇入球100%

個爐竟然仲響度

原來0900開波 冇買到。。。

悉尼U21 12M!!

2-3！

有冇追老鼠？

me 買左50$ only

入左4.5/5大 only

1st quarter-1
First half -1.5
派錢咁派。。。

Good

阿根廷乙組全國聯賽
薩爾米安杜竹寧 0.5 vs 男孩競技 [(滾球)讓球] (0:0)
薩爾米安杜竹寧 @ 1.910
差呢場

1c?

連我自己都退出埋啦輸到咁 點賭呀

無人數角？

冇人玩墨超

屌呀

仲未派 沙巴戒賭中心

Perth glory 11.75b

鷹隊對上幾場 場場比人炒幾十分 你話識唔識防守

即場普埃布拉第一球@2.34

超級重注

如呢注輸頭10抽3派$800

永久退出波壇

Lm等抽加睇你退出

岩蛇彈出又彈入

普埃布拉屌打

墨城U21 6-3 比人追到6-6

LM

lm

搵yy apply

用返呢個啦，有二千幾人響入面

1:0

岩sir終於中番次

Cashed

岩蛇

炸

普埃 Goalllllllll

var

原來你係勁過書包

VAR

唉屌 又輸

Var 炸

-9c quick

買左一分鐘

gel

計左

岩蛇fg要信

炸左啦 GEL

敏

係咁睇呢個畫面咩料

金蛇

有無咁撚勁呀 岩蛇

只跟岩蛇

炸咗定冇炸

個Var睇條友玩袋 笑死

3/3.5s

屌，又miss左岩蛇料

哈哈哈

即場普埃布拉第二球@2.45

超級重注

如呢注輸頭10抽3派$800

永久退出波壇

即場盤王反cup

留名

岩蛇又出劇本

計定唔計？

編劇岩 跟

gchi

咩撚野湖人

尼卡沙手足有難

-8

Heat -4.5 want to gel ok?

季尾 最後一場 主隊上力

留個名先

書包今日陪你賭之投票前夕：

普埃布拉盤
普埃布拉9.5角大

留名等睇退出

3C

First quarter想輸錢

7

屌 唔早d出

黃蜂想 GEL!

尼卡沙重飛季尾留力

訓醒都就夠鐘

出雙神鋒撚狗

狂刷角

6

湖人jumped

俾佢個陣呃飛

角大易到

半7全9？？？？

尼卡沙唔識入波 叫都唔洗叫

加油

大岩蛇goal又中

刷就得

半大未？唔好又要我出聲

最後一場hea踢呃飛

墨假排名好緊要

無理由渣流架

遲咗起買唔到米卡沙

盤王放水放到

角大根本上唔到車

連環角 唉 高追

刷角啦

今場11c完 買s啦

不嬲唔買S，等唔到就下一場

即場客勝高到 cup唔倒啦

66666

笑死

30 分鐘已經6

湖人jump!

狗會正仆街，11.5封住2.08落到1.9都未買得

湖人頂撚住呀dllm

半場已經有6角 可以訓陣 等等全推11點

本身想等8.5足水，點知錯過左之後就變直升機狂刷

dllm
輸9死

尼仔半場和左先

31-34

33-34 -1走

又係呢d反勝劇本 尼卡沙下半場cup

支持

湖人dllm -1走水

獨行俠

in 大岩 i trust

20

2:0

大岩勁到

大岩 ！！！

尼卡沙針 on9

岩蛇半大gel

普埃goalllllllllll

多謝大岩蛇

讓唔起

尼卡沙之死

退出波po注

主場之力 屌

大岩蛇留line
想幫你含

個天都想挽留大岩

盤王明放水 岩蛇陣間會出主3

2球 後防廢到 有d假

智甲角大可以留條名，點知死係利雲到

我愛岩蛇

大岩蛇我幫你口爆 OJ?

乜嘢馬刺呀

俾呢個劇本啦 屌

21半場 23全場

同我買既一模一樣

岩蛇做左預言家

半大收

我都係諗起呢場

入硬季後賽 點會打真軍

禁7勁嘅arm 蛇

可唔可以幫大岩丈含

求下垃圾尼卡沙

客輸都入季後賽 hea返場先啦

書包今日陪你賭之投票前夕：

普埃布拉盤
即場普埃布拉9.5角大
即場普埃布拉12.5角細

呢場幾多角？

屌你幾時變咗出正水

屌你咪撚搞我9.5b啦

尼卡沙

呢場都係食花生算

不嬲正氣到不得了

差張紅牌

乜撚野尼卡沙

主3>客3

半7啦 想買s

踢到咁 點cup

NBA 美國職業籃球賽
費城76人 9.5 vs 聖安東尼奧馬刺 [(滾球)讓球]
費城76人 @ 1.970

晏就fc東京又派錢

點買法？

盤王讓榜尾讓得平格咁筍咩

望住角球一個一個咁刷，自己買唔到果下堅心痛

半7全？

30 7c

30

1.5/2

叫都唔洗叫

下場墨假唔撚買

3.5b -1

屌你老母allin 主ng 算

cup未

輸

鳩射都入

普埃Goallllllll

大岩剛

普閪咁勁要排尾二

定係4.5s

屌
馬會啱啱先派2nd goal 買唔到3rd goal

大岩..第四球係邊隊

半場1.5/2 低水過神船真係派錢ball

屌你老母尼卡沙

下盤gel得未

買個客其他定下驚先

咁易入波

假撚到

尼卡沙學莫雷拉啦屌

踢假踢左咁耐就係今場爆冷發大財

無補時？

-1c 舒服到

又角大有入球大

2ng jumped
3ng cashed

2k上9k了 謝大岩

差2c

輸到3:0 輸得徹底

刷角刷到不要不要

1000 nba好難買。。。

一個朝早就食靚早餐

大波大角

大岩賭post清泉
不事後gel
成日送口爆畀手足

半8 但即場開12。5 似斷角

梅花間竹角完未

高追了

NBA - 特別投注(3分球總數)
大小
猶他爵士 vs 金州勇士
大 21 @ 1.88

落茶記叫多份早餐

即場大幾吸引

個龍俾人入完波個樣開心到唔係話有錢收都唔信

呢場下半似極限冰角

11.5s點部署

半大全大再開三格

希望 贏緊3:0仲刷角 cls

一定有劇本

3:4?

似

刷開有條路，大量入手12.5b

尼卡沙反cup即刻衝去殺林奠

下半場冰佢老母 冰返大半個鐘角先啦

12.5s頂到派一個100

尼卡沙反cup我戎賭

係咪啊

C7

講你買幾多 我連本 同盤既賠率比你
去殺佢 快

唔好咁快得唔得

岩蛇之後要咩

手足夾返比你啦

真

+1 我貼埋錢比你 你殺左即pay

賽前要左10.5b
補個12.5s又有得叫

的了

即場尼卡沙第4球@1.83

超重注定重注？

冇大字又超重注

Good morning

+2 我都貼埋錢比你去

注碼自己衡量

睇好客下半場入面子球 冇咁肉酸

cls榜首

岩蛇係咪超重注

和其他跌到得番100倍

一蚊不賭墨假

跟大岩蛇

10:00訓到而定
想追角...

客4

角球輸起上黎
可以好勁

買左下盤但支持隊冧林奠果位手足

無派 無退出 買對家了

中伏

10 射對4 射
屌 榜首

刷角啦 -5

10分鐘一球啦 屌你個閪

俾5c我 開始數

999999

即場尼卡沙第4球@1.94

超級重注

如呢注輸頭10抽3派$800

永久退出波壇

玩留

客上

終於留得切名

冰角

要中了

我角球輸就輸硬
希望大岩蛇救命

兩隊妹到完場啦

抽定先ok?

半3全3？

買左咩

角點買好

屌你老味，幾時肯找之前d數

盤王肯打返真波未

12.5s 信我
半8以上一定爆角

留TG 派$900 比你

客快入一球面子球

開大

下季先

普埃唔攻，尼卡沙刷

75分鐘前入唔到當我輸

落到11.5足水先再考慮買角

信你

我可以留tg????

客又差d 快入啦

中左要派比我

刷角唔入波 正氣

利雲9.5b幾時派錢？有無手足派左？

12.5 b 都幾乎中硬

10c

3:4

話左

9.5 cashed
尼4ng

平時又唔刷角

小牛

3：4 抽一個派$5

半8就會同你刷到爆

呢架直通車黎，中途根本上唔到車

客隊無面波？

騎士個種廢

和都偷笑

9.5角大已中！！！！
12.5角細 點頂

lyon受讓 點買落手

3x1 差馬刺 頂住！

係咪我地無買

客4信念

反正都輸 唔介意比大家睇
祝其他手足中

中途幾次想上車都上唔到

比多3角

12.5b

Lakers 3rd 27B

咪咁灰 未完場

仆街又半三全三

未完場 唔好太過驕傲

係香港住得耐 再灰d都遇過
有咩所謂

屌 尋日埸智甲仲唔撚退錢

有得補飛啦

咪咁啦 賭錢賭到咁灰

主紅 劇本來了

普閪rc

主紅

Rc

有錢補先得嫁

鬼杯到咩

快手刷

主盤3-0 點都補左飛架啦

20分鐘4球？

係紅左仲勁劇本

我岩

輸了 主紅 連天都唔幫你

死守3球 和都難

岩蛇劇本

咁祝你中

唔介之得第4球主高水到仆街

岩岩補左13.5大

Lakers!!!!!!

中我派你啦

主4唔洗諗 紅左仲勁

追和派3個500

紅左仲刷唔刷

劇本準備發動

20分鐘入4球 我自殺死啦

籃網-2.5
熱火-4.5
馬刺+7.5

3x1 點部署？

集氣

直入算啦仲刷

1110有冇人利昂

Ok

me

紅牌殺大球 no goal了

No goal

12m?

馬刺jump 88

不了

紅咗個前鋒

買角細了

3:3 10 1 300

入到球偷笑啦 根本完全攻唔入

300

屌唔係no goal
all in左身家

岩先主隊換走埋另一個前鋒

比個面子球尼卡沙啦

反正都贏啦，拍大巴
俾一球面子球好無

紅咗都唔刷角

打多個都唔入不如投降啦

呢個真 都唔求你追和啦

刷角啦 求下你

原來係最後一輪

尼卡沙own goal la
快啦垃圾

客入啦

真係黑撚到可能3.5大都死

面子波

有角未...

11點 主變埋半球盤
利昂手足小心

打多個都比人控住個波

即係輸都奪冠？

紅左乜撚都冇

排第二點拎冠軍

季後賽

同美職一樣 有爭冠季後 聯賽= 資格賽

好少見 仲要係墨假

比多3角啦

有咩啟示

唔講唔知

3:4？未？

毒犯買晒3-0 波膽 入波即刻犬決你

真係廢到攻唔入…

11.5 小

呢隊野第2?

唔入得姐

盤王唔想入

借錢再買no goal先

仲勁過啲isis

3.5大未

刷角未

無入球好穩

完場30 客隊要空難死幾多次

半8 全冰 閪撚到

唔通呢場半8全10，又撚即場角大手足？

包爺要中哂

季後賽頭幾有得打?

own goal 盤王快
輸多，等對手輕敵

27b gel

快

似 岩岩明明見到有人話半8 開12.5似斷
上面手足唔知做咩咁灰

3.5/4 2.65 第4球都好忟水

好似有條友話12.5b 開硬

佢買乜

82分鐘無入球仲有1.6幾一定仲有一粒

我都有睇到 半8開12.5

神10
係咪死都唔比多角？

好小可會半8開中位數12.5
咁開已經似下半會入停C間

8

咁都唔入 屌

咁買迪祖亞拿了

再加注 即場尼卡沙第4球@2.76

超級重注

如呢注輸頭10抽3派$800

永久退出波壇

咸巴你最熟

利放水比提

Me

其實係怪既 14.5 13.5 好似合理啲
等啲角神講下

比多3角 求下你

Which team

因為專心買角

賽前10.5 都唔開。。。。
屌你老未

客隊入未？面子球

開低啲吸鳩你買大

派未

估唔到乜撚都冰，紅完都冰，墨假真係好難估，澳假都易估d

墨超今季last 一場？

狗會成日用呢D賤招

場波似90分鐘即完 唔補時

半場＋4.5真係少啦 上半仲要8角
真係要13.5低水先合理

全世界都買尼卡ng 梗係唔會開比你啦

準備退出了

職賭賭得多同密先feel到狗會玩咩

紅牌再入得唔得

做完神探即有角

11c

比多2角 求下你

差2

挽留

護空門

仲要客刷得下

成班上晒身

主ng 100%

佢開13.5中水我都仲可能會考慮角大
但開到12.5就真係好古怪
有無咁大隻夾那隨街跳

逆向思維賭球法

派我了

馬刺頂住呀！

刷5隻俾你收米 善堂咩

半3全3 假撚到
罷賭墨超

幾時有找過數

下半屌撚到12 腳都入唔到波

11c?

半場12.5足水有無得收埋

12.5s 2.15

岩岩自己係房講話冰封角 之後老母問我邊個係冰封角

屌一球都無，輸到仆街

正常咁開 13-14c 80分鐘前比你收米

頂到咁正中

頂咁正替死咩

迪拿贏都無用，蒙7雷贏得失球，不過今場都無坐和望贏，利昂放水比迪拿，好過比蒙7雷直入

尼卡沙入波我切賓周

比多2角

買咗好多?

Gel硬

補幾耐

你賭身家呀

好少姐咁

唉 馬刺生性啦

屌半場3:0 咁都開唔到4球

尼卡沙呢隊垃圾真係cls

事後講經 不過估唔到11.5 都頂到咁耐

堤華納淨勝贏兩球既話，就入季後

last一場

hea踢都得啦

完場，準備跳樓

針哂

打多個都入唔到

想鬥氣買利昂 針左頭場唔順氣

又神救

12

紅左都唔識入垃圾

lyon又賣分？

屌又救

差1

一陣果場有沒人要客

爆撚咗

屌你老母母

食角？

吓 點解無c

係

冇爆

12c有無開到

食左

Cls 睇住有角

一起goal 10 1 100

翻生

角都食埋

岩岩出左門

我屌你老母個龍托出底線唔撚比c

爽？

12.5細gel得

食左😭

唔係12c 咩？

屌你老尾打少個都破唔到蛋

食撚左

Thx ky 12.5s@2.15

3-0 11c ft

1001

場波都已經算衰唔曬
賽前9.5，最少放生埋10.5
不過走地果班真係RIP

廢撚到=.=

Tg?